@author Ertuğrul Yakın
*Veri tabanı:
    -Yapmanız gerekenler model.LoginDb ve model.PersonelDb sınıflarında TODO: şeklinde yazıldı.
    -Kullanıcı girişini denemeniz gerekirse model.LoginDb sınıfında "department" değişkenini değiştirmeniz yeterli.
    -Fxml dosyalarındaki hataları(kırmızı işaretli uyarılar) dikkate almayın, otomatik düzeltmeleri vs uygulamayın
        intellij idea'nın hatası uyarılar.